我從來都唔會因為自己廢而賴學校教得唔好

有人話我因爲自己成績差所以賴學校
講真啦
要學野跟本上網咩資源都有尤其英文呢科
再唔得既話補習又好買書又好
全世界唔係得學校個件教到你野
我已經唔計呢堆人
-靠人事靠昔日母校關係拎教席既教畜
-缺乏危機感不思進取既長期合約hea教教畜
-讀書唔成讀水泡科冇mphil但係扮大牌既教畜
自學學到既野跟本就仲全面而且深入過學校學到既野

不過呢
我上面講既野都唔適用於基道中學
因為基道中學真係師資優良

利申讀緊FD

回一句： 絕大部分教畜/教師都冇Mphil